［齊來獻計] 如何應付吐口水呢種賤招？

香港人應付緊最悲劣嘅物種，如何應付扯口罩同吐口水？希望大家出謀獻策

叔一燒

燒咗佢 但佢都已經吐咗口水啦喎

麻醉師出動

燒咗佢頂多勞煩啲殯儀館啫 唔駛加重醫護嘅壓力

用呢啲隔開個距離

踎低再俾個upper

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

抗疫保命
推翻政權